## Premiere Pro or Media Encoder crasht

**be aware:** 
wenn man mit alten dnxhd presets im neuen CC 2018 rendern will, dann stürzt es ab. man muss den codec (weg von dnxhd) reseten und nochmal neu einstellen.
